{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 송림한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をする際に人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット入室が可能か拒否されることもありますし、拒否された場合でも払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、未成年者の予約及びご利用も払い戻しできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、これによる損害賠償責任がある可能性があります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。 また、バーベキューを利用する場合、炭やグリルはレンタル料金が発生し、個人の火器の持ち込みや使用は禁止されます。 メゾネットタイプのプールは一般的な水道水を使用し、プールでは水着と水泳帽を着る必要があります。 プールの外では靴を着用する必要があります。 ペット同伴の場合、1部屋当たり20,000ウォンのペット同伴金額が課されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット入室が可能か拒否されることもありますし、拒否された場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、未成年者の予約及びご利用も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、これによる損害賠償責任がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表の間違いはありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセルが処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "また、バーベキューを利用する場合、炭やグリルはレンタル料金が発生し、個人の火器の持ち込みや使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプールは一般的な水道水を使用し、プールでは水着と水泳帽を着る必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 736
    }
}